趁機爭取埋BNO平權點睇

天真的你不如趁機叫祖家收留番香港做殖民地。